對付藍絲，最有效係用”愛國不愛黨” 屌返佢唔愛國

雖然自己信念唔係”愛國不愛黨”, 支那唔代表我

但對付藍絲，如果你認係港獨份子，你講咩都冇用

用”愛國不愛黨”，屌返佢唔愛國，迫佢think out of the box突破佢思維

=藍絲
=黃絲

：你港獨曱甴，幫美國佬搞亂中國

：我愛中國，你為左共產黨利益出賣中國人，你愧對中國人！

：下 即係點？？？我中立，我係為中國好....

（下省一千字講述共產黨點害中國）

：賣國賊，你為貪官利益 出賣中國！

：你助紂為虐，你係咪想害死中國人

：你唔配做中國人

試下再跳脫d 申明自己愛黨唔愛國 所以xxxxx e.g 贊成日本侵華 贊成割地比蘇聯 愛美國因為黨幹好多美國人

佢地眼中黨=國

反行其道，以紅打紅先最有效，因呢啲先係佢哋嘅語言

幫美國佬搞亂中國
藍屍除左呢d仲識講咩
有獨立思想對政府小小不滿就話美國係到搞事

Push

笑左

就係迫佢知道愛國但可以唔愛黨，
否則根本講咩都冇用

紅絲gogogo

你唔配做中國人

佢有套邏輯係黨=國，受中史影響

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

佢地會話：你反共產黨中國會死好多人搞到四分五裂

老實講，最難打係佢認定你係港獨分裂分子，
如果大家同一個出發點，愛國，就會易講好多

可以玩2條路線
1隊玩 真愛聯
1隊玩中華民國，反共產黨分裂國家

其實泛民應該學下野
橫掂而家個路線廢到